民建聯而家一定好想搵林鄭出黎當面屌佢老母

民建聯班仆街呢幾日都扮撚晒野見中聯辦傾肺炎 立法會上又屌政府做下樣

屌 林鄭 張建宗 陳肇恥偏偏逆市民意願 仲要做D唔MAKE SENSE既野 擺明激嬲市民

林鄭又潑火 呢單野都潑到火

文宣啦

文鄭二公婆 真係手足黎
唔俾個運動停

呢單咁唔政治既野都可以激鳩香港人
好懷疑林鄭反社會人格